哆啦A夢非主題曲頒獎典禮

哆啦A夢播映多年，可謂金曲無數，經過專業評審，現選出三甲:
冠軍 - Moonlight Blue (尤其係大雄把聲超好聽)

亞軍 - 鄰家小公主 (靜香角色曲)

季軍 - 聆聽夢想

另外特別獎俾胖虎嘅作品，唔想俾佢打，獲獎嘅係武之小調

我要聽歌了

最有喜感獎 - 哆啦A夢角色歌